推介漫畫 回復術士重來人生

主角班隊友大仆街來
當主角狗咁玩

不過又幾好睇

推

點解負評

呢套野好似係抄 重生勇者

近排咁興呢d

好似幾好睇
係咪小說改編

係

又係呢d劇情

仲有冇同類
睇左盾勇

呢套野係抄重生勇者
不過主角好人過重生勇者
但慘過重生勇者

魔域英雄傳說

咁有咩劇情好睇